手足陸續判刑，究竟點樣幫到佢哋？

1. 安家費
一直有講，但冇人搞。其實俾幾多可以慢慢傾，但請揾搞搞個account先，prefer 外國accout，手續費唯有硬食，好過出現星火2.0
一萬蚊已留咗小小捐安家貴。

2. 申請政治庇護
哩個要國際線手足幫手打，判咗刑嗰啲係咪出唔到國？跪求國際線手足遊說各國收留佢哋。出咗監，十成九會俾中共搞或監視，去外國另謀新生活好過！

一齊推下啦。

食黃店

有冇諗過用bitcoin

push

無錯 比錢黃店賺然後等佢負責捐咪得

投比泛民
血債票償
好嬲呀

先9月投票，等睇暴政DQ，再協助義士政治庇護。

國際戰線 上twitter

一直有講，冇人搞。
其實要好似612 星火咁，有名人出黎擔下保先。

不如黃店全部全晒慈善，店員全部做義工好唔好？

有人幫就得。

知啦，投泛民都都唔會投民賤。

同步ok?

賺突左咪捐囉

咁多人幫襯佢

坐大飛貴又高風險

半年內出獄既應該考慮幫助申請難民離港出走

以年計既 出黎要俾 組織keep 記錄 睇到有冇幫手申請到外國身份，等撤僑跟機

香港海路第一關就水警 第二關就南海
冇一樣理由 掩蓋到出海 風險太高